是日狗飯，餓撚請入

屌你

不過真係
舊雞好油 肉燥又乾

好撚難食呀屌

邊間

上水

吉妹

溝我條女 屌你

呀姐問我係咪好難食

搵佢叫下春姐

做咩呀公主

你係咪一路食一路面有難色

答是

想食

抵撚死

係
要撈湯食

我：啲飯硬過我條命

屌你

我嫁

想同你食

嫁咩呀嫁 咁早嫁人？

呀b

周街flirt

吉妹係本癲狗既

我幫吉妹搞返個比武招親

好想瘋狂奶隻匙

搞還搞，唔好格劍就得

你真識食

唔格劍仲有咩好格

我又唔食飯 又唔太鐘意肉 唔奶隻匙冇野做

咁偏食

你有無洪狗咁型先

洪金寶

洪天明

70路

好呀

獎金獵人好失禮你？

將紅同白獻給你

病都未好 今日拜完山 夜晚仲要煮10幾個人餸

我都病左 屌
咁多人就出街食啦

但你成日係天一食

大廚

我返工近果到